港女唔係拜金

港女根本唔係拜金

係香港人都拜金。

不分男女

香港人都係睇錢架。

相反

我認為港女係太撚率真姐

廢時曬時間同你解釋。

咁港女摔真d乜野